(有片) 連非洲兒童都支持我地香港人 五大訴求 缺一不可

好正正

Connected

呢d唔係 淘寶有賣果d?
敢做支持香港呢d生意？

之前有一段非洲義工

好撚正

非洲兒童都識中文先最正

超好笑！

如果教埋廣東話就正！

淘寶有得買呢啲服務
係度講過吓癮算啦